求推一萬蚊內既打機mon

主機打FPS game多
爬左好多文1516
有冇師兄比啲意見？

盲推ad27qd先

ASUS ROG Strix XG49VQ

1080P

我都有睇依只

XV273K

睇緊pg27vq, pg278qr,xg248q

LG 34GK950G-B

一萬蚊就咪睇d tn 垃圾mon啦

一係pg279q 有 g-sync
一係ad27qd有廣色域同好多野玩
再上已經係pg27uq爆筆直
大過27唔洗考慮，打機死左都唔知咩事

可是tn係最快

我盲人過100已經分唔到

再上仲有XV273K/X273K/x27先到PG27UQ

response time 100ms?

呢d已經係4k了
btw x27唔係=pg27uq?

hz

但response time都係重要因素黎架喎
IPS最快係PG27UQ 但都未追到TN

x27平d麻
rod信仰價貴好多

rog

PG278QR

x27個架本身都柒柒地

但我比較中意x27比較低調既外觀

我覺得冇錢先被逼用tn
追response time買va都唔要tn

mon有延遲
TN係最快
佢打FPS多 緊係要延遲最少既MON
唔洗諗 一定TN

搭單問一問
如果係執相, 剪片
有冇mon 好推介??
冇咩研究mon
大慨3,000筆直

pg27vq 好似7千幾，tn mon

爬文話tn話FPS 驚好啲

搭單想問係咪一定要有電莖之眼先可以玩fps

佢有10k , 又唔係果d得果2k又要144既人
買va好過 tn d色咁差

va仲慢過ips

FPS真係買TN啦 4ms同1ms的分別

你落場睇下tn d色接受到咪買
要我拎7k出黎買d色咁差既mon簡直反智

唔係，所以問下有冇其他mon參考

貴va 唔係快過ips架咩

va暗部反應慢

但佢打機多而且FPS 一定係睇延遲重要d
偏色唔係最重要
hz唔洗講啦 ASUS個PG278QR有成165hz
利申 用緊PG278Q 我都係打機多 唔覺得顏色有大問題

一萬美金就梗係Apple Pro Display XDR啦

PG278QR 5300咋 支持你買呢個
27" 2K 144HZ 1MS
冇睇過PG27VQ 太貴

不過我年紀大，又新手覺得唔係好大分別
Ips睇暗位難嗎？
見有推benq xl系列

Tn差到傷眼

新手就va算啦4ms 同1ms 對賽果個影響無你新手技術差啲咁大

連登個個電莖之眼㗎 爭咁遠緊係要1ms

你又岩喎

揀ips咪得
一黎 色冇咁差 可視角大啲啲
二黎 開game mode 一樣1ms

應該不是1ms g2g

邊一款呀師兄

不過lg有隻1ms g2g ips
27gl850

呢隻AG322QCG 好似好正 但香港冇賣

正 有IPS Panel, 16:9, 144MHz, HDR, G-SYNC
4700蚊 貴左少少

之前爬過文
有巴打話用VA玩FPS 簡直係虐待自己

其實我有時覺得會唔會色太靚 長時間打fps睇到隻眼好累
4ms同1ms分別應該唔大既